葵廣未日？

Coco

而家點敢逼係室內食野

唉 又唔洗返學 無學生 人又唔多出街 衫都唔洗買
平時 個商場 好柒多人

armarm行完 超多人囖好無
不過食唔食野就唔知啦

我都係啱啱行完 多人到有啲驚

好多短裙妹妹仔 好想搵碌尻hi落佢地條短裙度再射精

點解你地仲會去行？

今日去完新北江勁多人

葵廣垃圾級管理 + 依家D租貴到痴線，遲早收個場皮

咁識玩

5日無出街 想去買部switch 最後都喺無買